IQ 題。A迫死左個人，個個係邊個

ABCD
A逼死D
完

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為A迫得死人 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

人

一次好笑
一百次就唔再好笑

俾你秒捻左....

咁A逼死D呢件事，而誰知呢？

EF 知

高汁

又秒捻左我

無聊陪個仔唱ABC個陣，發現既命案，點解你地會知

你自己弱智唔好當大家都弱智先得架

BTW
整體我比70分

B你老母C咩要用蝗語諗嘅屌

我笑左

瘋狂被秒